滅火隊風法

見到葵青個次臭氣彈驚人，滅火隊無可能應付，會唔會用以下風法更有效滅火。

呢種風扇可換電插尿袋，風力同吹頭風筒一樣咁勁，一把遮可改裝3個。

新職風法師?

咁不如買部呢d有d入油連磚頭都吹得走

我個部手掌咁大炸

而且成本平好多

咁多位國泰空姐空少和機組人員，想知要點贏，入嚟聽我講兩句